# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-27 14:17-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-27 14:29-0400\n"
"Last-Translator: whsir <wh@whsir.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://translate.cacti.net/projects/cacti/audit/zh-CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: lib/editor.inc.php:259
#, php-format
msgid "Welcome to the PHP Weathermap %s Editor"
msgstr "欢迎使用 PHP 天气图%s编辑器"

#: setup.php:208 setup.php:602 setup.php:748 setup.php:755 setup.php:762
#: setup.php:769 setup.php:776
msgid "Weathermap"
msgstr "天气图"

#: setup.php:212 weathermap-cacti-plugin.php:476
#: weathermap-cacti-plugin.php:570
msgid "Network Weathermap"
msgstr "网络天气图"

#: setup.php:216
msgid "Page style"
msgstr "页面样式"

#: setup.php:217
msgid "How to display multiple maps."
msgstr "如何显示多个地图。"

#: setup.php:220
msgid "Thumbnail Overview"
msgstr "缩略图概述"

#: setup.php:221
msgid "Full Images"
msgstr "全宽图像"

#: setup.php:222
msgid "Show Only First"
msgstr "仅显示第一"

#: setup.php:226
msgid "Thumbnail Maximum Size"
msgstr "缩略图最大大小"

#: setup.php:227
msgid "The maximum width or height for thumbnails in thumbnail view, in pixels. Takes effect after the next poller run."
msgstr "缩略图视图中缩略图的最大宽度或高度（以像素为单位）。在下次轮询器运行后生效。"

#: setup.php:233
msgid "Hover Graph Default Width"
msgstr "悬停图默认宽度"

#: setup.php:234
msgid "The default width of the RRDtool Graphs that appear when you over on a Link."
msgstr "在链接上显示的 RRDtool 图形的默认宽度。"

#: setup.php:241
msgid "Hover Graph Default Height"
msgstr "悬停图默认高度"

#: setup.php:242
msgid "The default height of the RRDtool Graphs that appear when you over on a Link."
msgstr "在链接上显示的 RRDtool 图形的默认高度。"

#: setup.php:249
msgid "Hover Graph Style"
msgstr "悬停图形样式"

#: setup.php:250
msgid "When hovering over the Links or Nodes, what style of Graph would you like displayed?"
msgstr "将鼠标悬停在链接或节点上时，您希望显示哪种样式的图形？"

#: setup.php:253
msgid "Thumbnail Graphs"
msgstr "缩略图"

#: setup.php:254
msgid "Full Graphs"
msgstr "完整图表"

#: setup.php:258
msgid "Refresh Time"
msgstr "刷新时间"

#: setup.php:259
msgid "How often to refresh the page in Cycle mode. Automatic makes all available maps fit into 5 minutes."
msgstr "在循环模式下刷新页面的频率。自动使所有可用的地图适合 5 分钟。"

#: setup.php:262
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: setup.php:263 setup.php:264 setup.php:265
#, php-format
msgid "%d Seconds"
msgstr "%d 秒"

#: setup.php:266
#, php-format
msgid "%d Minute"
msgstr "%d 分钟"

#: setup.php:267 setup.php:268
#, php-format
msgid "%d Minutes"
msgstr "%d分钟"

#: setup.php:272
msgid "Output Format"
msgstr "输出方法"

#: setup.php:273
msgid "What format do you prefer for the generated map images and thumbnails?"
msgstr "对于生成的地图图像和缩略图，您更喜欢哪种格式？"

#: setup.php:276
msgid "PNG (default)"
msgstr "默认"

#: setup.php:277
msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

#: setup.php:278
msgid "GIF"
msgstr "GIF"

#: setup.php:282
msgid "Map Rendering Interval"
msgstr "地图渲染间隔"

#: setup.php:283
msgid "How often do you want Weathermap to recalculate it's maps? You should not touch this unless you know what you are doing! It is mainly needed for people with non-standard polling setups."
msgstr "您希望 Weathermap 多久重新计算一次地图？除非你知道自己在做什么，否则你不应该碰它！它主要适用于具有非标准投票设置的人。"

#: setup.php:286
msgid "Never (manual updates)"
msgstr "从不（手动更新）"

#: setup.php:287
msgid "Every Poller Cycle (default)"
msgstr "每个轮询周期（默认）"

#: setup.php:288 setup.php:289 setup.php:290 setup.php:291 setup.php:292
#: setup.php:293 setup.php:294 setup.php:295 setup.php:296 setup.php:297
#: setup.php:298
#, php-format
msgid "Every %d Poller Cycles"
msgstr "每%d轮询器周期一次"

#: setup.php:302
msgid "Show Weathermap Help Links"
msgstr "显示天气图帮助链接"

#: setup.php:303
msgid "If checked, all Weathermap pages will include a link to documentation."
msgstr "如果选中，所有 Weathermap 页面都将包含指向文档的链接。"

#: setup.php:308
msgid "Show 'All' Tab"
msgstr "显示“全部”选项卡"

#: setup.php:309
msgid "When using groups, add an 'All Maps' tab to the tab bar."
msgstr "使用群组时，请在标签栏中添加“所有地图”标签页。"

#: setup.php:312
msgid "No (default)"
msgstr "否（默认）"

#: setup.php:313 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1001
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: setup.php:317
msgid "Show Map Selector"
msgstr "显示地图选择器"

#: setup.php:318
msgid "Show a combo-box map selector on the full-screen map view."
msgstr "在全屏地图视图上显示组合框地图选择器。"

#: setup.php:321 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1008
msgid "No"
msgstr "否"

#: setup.php:322
msgid "Yes (default)"
msgstr "是 (默认)"

#: setup.php:326
msgid "Quiet Logging"
msgstr "审核日志设置"

#: setup.php:327
msgid "By default, even in LOW level logging, Weathermap logs normal activity. This makes it REALLY log only errors in LOW mode."
msgstr "默认情况下，即使在低级别日志记录中，Weathermap 也会记录正常活动。这使得它实际上只记录低模式下的错误。"

#: setup.php:330
msgid "Chatty (default)"
msgstr "健谈（默认）"

#: setup.php:331
msgid "Quiet"
msgstr "静默"

#: setup.php:612 setup.php:783 setup.php:804
msgid "Weathermaps"
msgstr "天气图"

#: setup.php:613
msgid "Weathermap Groups"
msgstr "天气图组"

#: setup.php:616
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: setup.php:620
msgid "View Weathermaps"
msgstr "查看天气图"

#: setup.php:621
msgid "Edit Weathermaps"
msgstr "编辑天气图"

#: setup.php:622
msgid "Manage Weathermap"
msgstr "管理天气图"

#: setup.php:626 setup.php:627
msgid "General Administration"
msgstr "基本管理"

#: setup.php:628
msgid "Normal User"
msgstr "普通用户"

#: setup.php:649 setup.php:689 weathermap-cacti-plugin.php:386
#: weathermap-cacti-plugin.php:520 weathermap-cacti-plugin.php:642
#, php-format
msgid "Map for config file: %s"
msgstr "配置文件的映射：%s"

#: setup.php:705
msgid "Choose which weathermap to add to the tree."
msgstr "选择要添加到树中的天气图。"

#: setup.php:705
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: setup.php:713
msgid "How should the map be displayed?"
msgstr "地图应该如何显示？"

#: setup.php:713
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: setup.php:716
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: setup.php:717
msgid "Full Size"
msgstr "全尺寸"

#: setup.php:790
msgid "View Map Image"
msgstr "查看地图图片"

#: setup.php:797
msgid "View Map Thumbnail"
msgstr "查看地图缩略图"

#: setup.php:811 setup.php:825
msgid "Add Map"
msgstr "添加地图"

#: setup.php:818
msgid "View Configuration"
msgstr "视图配置"

#: setup.php:832 weathermap-cacti-plugin.php:396
msgid "Edit Map"
msgstr "编辑地图"

#: setup.php:839 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:567
msgid "Weathermap Editor"
msgstr "天气图编辑器"

#: setup.php:846
msgid "Edit Permissions"
msgstr "编辑权限"

#: setup.php:853 setup.php:860 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:730
#: weathermap-cacti-plugin.php:394
msgid "Map Settings"
msgstr "地图设置"

#: setup.php:867
msgid "Map Settings Delete"
msgstr "地图设置删除"

#: setup.php:874
msgid "Map Settings Update"
msgstr "地图设置更新"

#: setup.php:881
msgid "Map Settings Add"
msgstr "地图设置添加"

#: setup.php:888
msgid "Permissions Edit"
msgstr "权限编辑"

#: setup.php:895
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: setup.php:902
msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

#: setup.php:909
msgid "Delete Map"
msgstr "删除地图"

#: setup.php:916 setup.php:923 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1031
msgid "Move Map Up"
msgstr "上移地图"

#: setup.php:930 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2700
msgid "Move Group Down"
msgstr "下移组"

#: setup.php:937 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2694
msgid "Move Group Up"
msgstr "向上移动组"

#: setup.php:944
msgid "Group Edit"
msgstr "组编辑"

#: setup.php:951 setup.php:986
msgid "Group Update"
msgstr "群组更新"

#: setup.php:958
msgid "Activate Map"
msgstr "激活地图"

#: setup.php:965
msgid "Deactivate Map"
msgstr "停用地图"

#: setup.php:972 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:58
msgid "Rebuild Now"
msgstr "立刻重建"

#: setup.php:979 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2597
msgid "Change Group"
msgstr "更改群组"

#: setup.php:993
msgid "Group Admin"
msgstr "群组管理员"

#: setup.php:1000
msgid "Group Admin Delete"
msgstr "群组管理员删除"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:461
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:555 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1832
msgid "All"
msgstr "所有"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:52
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:53
msgid "Duplicate"
msgstr "重复"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:54
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:55
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:62
msgid "Grant Access"
msgstr "授予访问权限"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:63
msgid "Revoke Access"
msgstr "取消访问"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:266 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:290
msgid "No such file."
msgstr "没有这样的文件。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:319
#, php-format
msgid "All Maps have been Rebuilt in %0.2f Seconds!"
msgstr "所有地图都在 %0.2f 秒内重建！"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:337
msgid "Editor directory permissions are not correct!"
msgstr "编辑器目录权限不正确！"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:337
msgid "The Web Service account must have access to the WeatherMap config directory which it does not have.  Correct this issue, and then relaunch the Editor"
msgstr "Web 服务帐户必须有权访问它没有的 WeatherMap 配置目录。 更正此问题，然后重新启动编辑器"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:337
msgid "Weathermap Permission Error"
msgstr "天气图权限错误"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:451
#, php-format
msgid "The %d Selected Maps have been Rebuilt in %0.2f Seconds!"
msgstr "%d选定的地图已在 %0.2f 秒内重建！"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:486
msgid "Click 'Continue' to delete the following Weather Map."
msgid_plural "Click 'Continue' to delete following Weather Maps."
msgstr[0] "单击“继续”以删除以下天气图。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:491 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:511
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:520 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:529
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:538 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2739
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:491 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:511
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:520 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:529
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:538
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:491
msgid "Delete Weather Map"
msgid_plural "Delete Weather Maps"
msgstr[0] "删除天气图"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:495
msgid "Click 'Continue' to duplicate the following Weather Map. You can optionally change the title format for the new Weather Map."
msgid_plural "Click 'Continue' to duplicate following Weather Maps. You can optionally change the title format for the new Weather Maps."
msgstr[0] "单击“继续”以复制以下天气图。您可以选择更改新天气图的标题格式。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:497
msgid "Title Format:"
msgstr "标题格式:"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:503
msgid "Config File Format:"
msgstr "配置文件格式："

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:511
msgid "Duplicate Weather Map"
msgid_plural "Duplicate Weather Maps"
msgstr[0] "复制天气图"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:515
msgid "Click 'Continue' to disable the following Weather Map. You can optionally change the title format for the new Weather Map."
msgid_plural "Click 'Continue' to disable following Weather Maps. You can optionally change the title format for the new Weather Maps."
msgstr[0] "单击“继续”以禁用以下天气图。您可以选择更改新天气图的标题格式。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:520
msgid "Disable Weather Map"
msgid_plural "Disable Weather Maps"
msgstr[0] "禁用天气图"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:524
msgid "Click 'Continue' to enable the following Weather Map. You can optionally change the title format for the new Weather Map."
msgid_plural "Click 'Continue' to enable following Weather Maps. You can optionally change the title format for the new Weather Maps."
msgstr[0] "单击“继续”以启用以下天气图。您可以选择更改新天气图的标题格式。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:529
msgid "Enable Weather Map"
msgid_plural "Enable Weather Maps"
msgstr[0] "启用天气地图"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:533
msgid "Click 'Continue' to Rebuild the following Weather Map. You can optionally change the title format for the new Weather Map."
msgid_plural "Click 'Continue' to Rebuild the following Weather Maps. You can optionally change the title format for the new Weather Maps."
msgstr[0] "单击“继续”以重建以下天气图。您可以选择更改新天气图的标题格式。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:538
msgid "Rebuild Weather Map"
msgid_plural "Rebuild Weather Maps"
msgstr[0] "重建天气图"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:567 weathermap-cacti-plugin.php:720
msgid "Local Documentation"
msgstr "本地文档"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:567
#, php-format
msgid "This is version %s"
msgstr "版本 %s %s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:567
msgid "Weathermap Website"
msgstr "Weathermap 网站"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:697
#, php-format
msgid "Weather Maps [ Run Details: %s ]"
msgstr "天气图 [ 运行详情： %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:705 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1188
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1822
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:711 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:908
msgid "Maps"
msgstr "地图"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:715 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1198
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1842
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:727 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1864
msgctxt "Button: use filter settings"
msgid "Go"
msgstr "Go"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:728 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1865
msgctxt "Button: reset filter settings"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:729
msgid "Group Settings"
msgstr "群组设置"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:730
msgid "Cacti Weathermap Map Settings"
msgstr "仙人掌天气图地图设置"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:731
msgid "Cacti Weathermap Settings"
msgstr "仙人掌天气图设置"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:731 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:934
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2656
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:732
msgid "Rebuild All"
msgstr "全部重建"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:732
msgid "Rebuild all maps now in background"
msgstr "现在在后台重建所有地图"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:845
#, php-format
msgid "You are using the Boost plugin to update RRD files. Because this delays data being written to the files, it causes issues with Weathermap updates. You can resolve this by using Weathermap's 'poller_output' support, which grabs data directly from the poller. %s You can enable that globally by clicking here %s"
msgstr "您正在使用 Boost 插件更新 RRD 文件。由于这会延迟将数据写入文件，因此会导致 Weathermap 更新出现问题。您可以使用 Weathermap 的“poller_output”支持来解决此问题，该支持直接从轮询器抓取数据。%s 您可以通过单击此处在全球范围内启用此功能%s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:855
#, php-format
msgid "Last time it ran, Weathermap did NOT complete it's run. It failed during processing for '%s'"
msgstr "上次运行时，Weathermap 没有完成它的运行。在处理“%s”期间失败"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:857
msgid "This <strong>may</strong> have affected other plugins that run during the poller process."
msgstr "<strong>这可能会</strong>影响在轮询器过程中运行的其他插件。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:859
msgid "You should either disable this Map, or fault-find. Possible causes include memory_limit issues. The log may have more information."
msgstr "您应该禁用此映射，或进行故障查找。可能的原因包括memory_limit问题。日志可能包含更多信息。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:918 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1407
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:921 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1411
msgid "Config File"
msgstr "配置文件"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:924
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:928
msgid "Group"
msgstr "组"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:931
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:937 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2656
msgid "Sort Order"
msgstr "排序"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:941
msgid "Order"
msgstr "命令"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:945
msgid "Accessible By"
msgstr "可访问者"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:948
msgid "Last Duration"
msgstr "持续时间"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:952
msgid "Last Runtime"
msgstr "上次运行时间"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:963
msgid "Anyone"
msgstr "任何人"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:975
msgid "Click to start editor with this file"
msgstr "单击以启动此文件的编辑器"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:983
msgid "Check cacti.log for this Map"
msgstr "查看此地图的cacti.log"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:993
msgid "Click to change group"
msgstr "点击更改组"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:999
msgid "Click to Deactivate"
msgstr "点击停用"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1006
msgid "Click to Activate"
msgstr "点击激活"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1022 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2685
#, php-format
msgid "%d Specials"
msgstr "%d特价商品"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1024 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2687
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1036
msgid "Move Map Down"
msgstr "向下移动地图"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1054
msgid "Click to edit permissions"
msgstr "点击编辑权限"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1058
msgid "No Users"
msgstr "沒有用户"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1063 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2163
msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1067
#, php-format
msgid "1 Group"
msgid_plural "%s Groups"
msgstr[0] "1组"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1071
#, php-format
msgid "1 User"
msgid_plural "%s Users"
msgstr[0] "%d 用户"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1089
msgid "No Weathermaps Found"
msgstr "未找到天气图"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1169
#, php-format
msgid "There is no directory named %s.  You must create it, and set it to be readable by the webserver. If you want to upload configuration files from inside Cacti, then it must be <i>writable</i> by the webserver too."
msgstr "没有名为 %s的目录。 您必须创建它，并将其设置为可被 Web 服务器读取。如果你想从Cacti内部上传配置文件，那么它也必须可以由Web服务器 <i>写入</i> 。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1179
msgid "Existing Configuration Files"
msgstr "现有配置文件"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1194
msgid "Num Files"
msgstr "Num文件"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1211
msgid "Has Maps"
msgstr "有地图"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1216
msgid "Go"
msgstr "Go"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1216
msgid "Set/Refresh Filters"
msgstr "设置/刷新过滤器"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1217
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1217
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除过滤器"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1229
msgid "Create Options"
msgstr "创建选项"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1238 weathermap-cacti-plugin.php:721
msgid "New Map"
msgstr "新地图"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1241
msgid "Name including the \\.conf"
msgstr "包含 \\.conf 的名称"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1244
msgid "Source Map"
msgstr "源映射"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1248
msgid "Empty File"
msgstr "空文件"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1263 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2467
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1404 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2656
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1415
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1420
msgid "Last Modified"
msgstr "上一次更改"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1425
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1431
msgid "Config Files"
msgstr "配置文件"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1450
#, php-format
msgid "Add the configuration file %s to Weathermap"
msgstr "将配置文件%s添加到 Weathermap"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1461
msgid " Copy"
msgstr "复制"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1463
#, php-format
msgid "Duplicate the configuration file %s and add to Weathermap as %s"
msgstr "复制配置文件%s并按%s添加到 Weathermap 中"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1468
#, php-format
msgid "View the configuration file %s in a new window"
msgstr "在新窗口中查看配置文件%s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1477
msgid "NOTE: Already in use. Click duplicate to create a new file."
msgstr "注意：已在使用中。单击“复制”以创建新文件。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1495
msgid "No files were found in the configs directory."
msgstr "在 configs 目录中未找到任何文件。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1514
#, php-format
msgid "The path %s is not in the config directory."
msgstr "%s路径不在配置目录中。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1519
#, php-format
msgid "Preview of %s"
msgstr "%s预览"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1536
#, php-format
msgid "The path %s does not appear to exist in the config directory"
msgstr "config 目录中似乎不存在路径 %s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1559
msgid "Path mismatch"
msgstr "路径不匹配"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1593
msgid "(No Title)"
msgstr "（没有标题）"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1721
#, php-format
msgid "The new Map with the name %s was created using config file %s"
msgstr "名称为 %s 的新地图是使用配置文件 %s 创建的"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1736
#, php-format
msgid "The new Map with the name %s was unable to create the config file %s"
msgstr "名称为 %s 的新地图无法创建配置文件%s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1740
#, php-format
msgid "The new Map with the name %s was unable to locate the config file %s to copy"
msgstr "名称为 %s 的新地图无法找到要复制%s配置文件"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1814
#, php-format
msgid "Weathermap Permissions for Map [ %s ]"
msgstr "地图的天气图权限 [ %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1828
msgid "Type"
msgstr "Type"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1833
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1834
msgid "User Groups"
msgstr "用户组"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1838
msgid "Rows"
msgstr "行数:"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1859
msgid "Has Permissions"
msgstr "有权限"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2112
msgid "Users or Groups"
msgstr "用户或组"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2122
msgid "Account Type"
msgstr "帐户类型"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2125
msgid "User/Group"
msgstr "用户/组"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2128
msgid "Login Realm"
msgstr "登录领域"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2131
msgid "UID/GID"
msgstr "UID/GID接口"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2135
msgid "Full Name/Description"
msgstr "姓名/描述"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2138
msgid "Allowed"
msgstr "已允许"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2159
msgid "User"
msgstr "User"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2161
msgid "User Group"
msgstr "用户组"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2169
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2171
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2173
msgid "Web Basic"
msgstr "Web Basic"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2175
msgid "LDAP/AD"
msgstr "LDAP/AD型"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2185
msgid "Not Permitted"
msgstr "您不能访问Cacti 的这个部分."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2187
msgid "Permitted"
msgstr "您不能访问Cacti 的这个部分."

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2195
msgid "No Users have Access to this Map"
msgstr "没有用户有权访问此地图"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2218 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2296
msgid "Global Settings [ All Maps ]"
msgstr "全局设置 [ 所有地图 ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2220
msgid "There are no Settings for All Maps yet. You can add some by pressing the plus sign '+' in the top-right, or choose a single Map from the management screen to add Settings for that Map."
msgstr "目前还没有针对所有地图的设置。您可以通过按右上角的加号“+”来添加一些，或者从管理屏幕中选择单个地图来添加该地图的设置。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2236
#, php-format
msgid "Edit Group Settings [ Group: %s ]"
msgstr "编辑组设置 [ 组： %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2238
msgid "There are no per Group Settings for this Group yet. You can add some by pressing the plus sign '+' in the top-right."
msgstr "此组尚无每个组的设置。您可以通过按右上角的加号“+”来添加一些。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2257
#, php-format
msgid "Edit Map Settings [ Weathermap: %s ]"
msgstr "编辑地图设置 [ 天气地图： %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2259
msgid "There are no per Map settings for this Map yet. You can add some by pressing the plus sign '+' in the top-right."
msgstr "此地图尚无每个地图的设置。您可以通过按右上角的加号“+”来添加一些。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2273
msgid "Usage Notes"
msgstr "页面名称"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2280
msgid "All Maps in this Group are also affected by the following Global Settings (Group overrides Global, Map overrides Group, but BOTH override SET commands within the Map Config File)"
msgstr "此组中的所有地图也受到以下全局设置的影响（组覆盖全局，地图覆盖组，但两者都覆盖地图配置文件中的 SET 命令）"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2288
msgid "This Map is also affected by the following Global and Group Settings (Group overrides Global, Map overrides Group, but BOTH override SET commands within the Map Config File)"
msgstr "此映射还受到以下全局和组设置的影响（组覆盖全局，映射覆盖组，但两者都覆盖映射配置文件中的 SET 命令）"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2300 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2473
#, php-format
msgid "Group Settings [ Group: %s ]"
msgstr "组设置 [ 组： %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2300
msgid "No Group"
msgstr "无分组"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2307
msgid "Action"
msgstr "启动"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2307 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2378
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2449
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2307 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2378
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2456
msgid "Value"
msgstr "值"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2314
msgid "Edit this definition"
msgstr "编辑此定义"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2324 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2708
msgid "Remove this definition from this Map"
msgstr "从此地图中删除此定义"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2350
msgid "Back to Group Admin"
msgstr "返回群组管理员"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2354
msgid "Back to Map Admin"
msgstr "返回地图管理员"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2396
msgid "No Settings Found"
msgstr "文件里没有设置"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2439
msgid "Map ID"
msgstr "地图 ID"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2444
msgid "Setting ID"
msgstr "设置 ID"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2452
msgid "The name of the map-global SET variable"
msgstr "map-global SET 变量的名称"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2459
msgid "What to set it to"
msgstr "将其设置为什么"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2464
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2471
msgid "Global Setting for all Maps"
msgstr "所有地图的全局设置"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2475
#, php-format
msgid "Map Setting [ Weathermap: %s ]"
msgstr "地图设置 [ 天气图： %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2575
#, php-format
msgid "Edit Map Group for Weathermap [ %s ]"
msgstr "编辑天气图的地图组 [ %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2580
msgid "Choose an existing Group"
msgstr "选择现有组"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2602
#, php-format
msgid "Or Create a New Group using the %s Group Management interface %s"
msgstr "或者使用%s组管理界面创建新组%s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2617
msgid "Adding a Group"
msgstr "添加组"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2624
#, php-format
msgid "Editing Group: %s"
msgstr "编辑组：%s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2635 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2639
msgid "Group Name:"
msgstr "用户组名称"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2639
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2641
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2654
msgid "Edit Map Groups"
msgstr "编辑地图组"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2656
msgid "Group Name"
msgstr "用户组名称"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2666
msgid "Rename this Group"
msgstr "重命名此组"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2675
msgid "Edit Group Settings"
msgstr "审核日志设置"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2722
msgid "No Groups are defined"
msgstr "未定义任何组"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2730
msgid "Rename Weathermap Group"
msgstr "重命名 Weathermap 组"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2731
msgid "Enter a new name for the Weathermap Group."
msgstr "输入 Weathermap 组的新名称。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2734
msgid "New Group Name"
msgstr "新组名"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2740
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2836
#, php-format
msgid "The New Map File name %s already exists!"
msgstr "新地图文件名%s已存在！"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2847
#, php-format
msgid "New Map file %s created from %s"
msgstr "从%s创建的新地图文件%s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2849
msgid "The Source Map File name is not readable or does not exist!"
msgstr "源映射文件名不可读或不存在！"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2853
#, php-format
msgid "New Map file %s created."
msgstr "%s创建新的地图文件。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2856
msgid "You must include a Map File name to Create"
msgstr "您必须包含要创建的地图文件名"

#: weathermap-cacti-plugin.php:393 weathermap-cacti-plugin.php:400
msgid "Return to Main Page"
msgstr "返回主页"

#: weathermap-cacti-plugin.php:395
msgid "Map Permissions"
msgstr "地图权限"

#: weathermap-cacti-plugin.php:414 weathermap-cacti-plugin.php:665
msgid "This map hasn't been created yet."
msgstr "此地图尚未创建。"

#: weathermap-cacti-plugin.php:446
msgid "Manage Maps"
msgstr "管理地图"

#: weathermap-cacti-plugin.php:480
#, php-format
msgid "Network Weathermaps [ %sAutomatically Cycle%s ]"
msgstr "网络天气图 [ %s自动循环%s ]"

#: weathermap-cacti-plugin.php:528
msgid "(thumbnail for map not created yet)"
msgstr "（尚未创建地图缩略图）"

#: weathermap-cacti-plugin.php:532
msgid "(Live View)"
msgstr "（实时取景）"

#: weathermap-cacti-plugin.php:541 weathermap-cacti-plugin.php:695
msgid "You Have No Maps"
msgstr "你没有地图"

#: weathermap-cacti-plugin.php:544
#, php-format
msgid "To add a map to the schedule, go to the %s Manage...Weathermaps page %s and add one."
msgstr "要将地图添加到计划中，请转到%s管理...天气图页面%s并添加一个。"

#: weathermap-cacti-plugin.php:572
msgid "Network Weathermaps"
msgstr "网络天气图"

#: weathermap-cacti-plugin.php:592
#, php-format
msgid "Showing %s %s of %s %s. Cycling all available maps in this group."
msgstr "显示%s %s的%s %s。循环此组中所有可用地图。"

#: weathermap-cacti-plugin.php:594
#, php-format
msgid "Showing %s %s of %s %s. Cycling all available maps."
msgstr "显示%s %s的%s %s。循环所有可用的地图。"

#: weathermap-cacti-plugin.php:716
#, php-format
msgid "Powered by %s PHP Weathermap Version %s %s"
msgstr "Powered by %s PHP Weathermap 版本 %s %s"

#: weathermap-cacti-plugin.php:719
msgid "Go to the map management page"
msgstr "进入地图管理页面"

#: weathermap-cacti-plugin.php:719
msgid "Weathermap Management"
msgstr "天气图管理"

#: weathermap-cacti-plugin.php:795
msgid "Weathermap Filter"
msgstr "清除过滤器"

#: weathermap-cacti-plugin.php:804
msgid "Map to View"
msgstr "地图到视图"

#: weathermap-cacti-plugin.php:909
msgid "All Maps"
msgstr "所有地图"
